黑鯊3出8+128定等12+128好

12+128又唔知幾有貨
兩部機只係相差幾百

出你老母臭閪